★蝗語】以前明明叫 多明尼加，幾時變左 多米尼加？

因為香港80年代好多人移民，成日有提呢個國家，所以特別記得

多美力加

Dominica
Dominican

力架

仲有當時巴士名 Dominator

出世到依加都冇講過呢四隻字

多名力架

桂柏林->都柏林

杜

曼加拉效應

蝗蟲效應

路明尼加呀(好似係